突發！出咗新突發台！

突發！！！

突發

癱瘓機場呢件事真係做得好成功

咁你開錯台喎

機場live，三個source

召集連仔幫手入去踩場
撥亂反正

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

facebook藍絲group屈示威者射爆眼

WTF !!!

仲有新聞及社評 (小心轉載時嘅版權問題)

多謝連仔

好波！！開多個戰術台啦